單身有咩唔好

一個人食飯唔洗等位，自己想食咩就食咩，唔洗理人意見
又唔洗比女煩，臨瞓前又唔洗同女傾電話，講good night
過時過節又唔洗買禮物比女，慳番一大筆
又唔驚比條女派 我戴
J㾗最多咪打個丁，如果都係頂唔順咪call g囉

不過單身最好就係多咗好多時間同錢，準備貢獻比女

單身最開心 咩都唔洗煩

單身21年

23年

認同呀

單身好好
一諗到又要顧對方就煩到

不能同意更多

單身多左好多時間洗錢 social 要洗錢 悶又要洗錢買野解悶 反而拍拖有目標會易草錢